(有圖後補)大陸人真係天生係蝗

話說上個月我屋企人返大陸同太公賀壽

咁有兩個表妹話想嚟香港玩，咁我老母又懶係好客咁叫佢地嚟。仲話借埋地方俾佢地瞓

咁好啦，早幾日落到嚟，兩個人嚟玩幾日拉牛龜咁大隻喼，開埋間客房都唔多佢地瞓，到最後車我間房都俾佢霸埋不特止仲拎埋我d公仔當枕頭

算我忍，沖涼沖十幾個鐘我廁所都冇得去，仲用曬我放係廁所啲野。用完之後拎住個空樽出嚟問我邊到有得買，我心諗，咁好死買返枝新既俾我？第二日見佢一車車化妝品，買返嚟仲話係我到試用完覺得好好用，要買d返去用

尋日佢地要去海洋公園，我老母問我有冇平飛要我幫手買，我心諗依家邊有平飛嫁。所以未求期買兩張正價飛應酬下算。

點知當我夜晚想問佢地收返錢嗰陣，佢地居然厚面皮到笑口騎騎咁同我講：啥？我不明白你在說什麼 同佢同枱食飯佢居然話訊號收得唔好聽唔到我講咩 究竟係我笑點低定係點，當堂㷫過火屎。

我老母仲話算啦我俾返你。我緊係即刻拒絕，唔係三幾舊水既問題，呢兩條友嚟香港玩，痴飲痴食痴住唔係問題，去海洋公園都要屈我請，啖氣真係吞唔落。

另外我都幾肯定佢地屋企人一定有俾錢佢地，仲要唔少，日日shopping 九廿幾袋潮牌，估都估到佢地係將d路費旅費落格嚟買嘢

呢幾日收工我都急急腳狗衝返屋企，容乜易一個唔留神連部ps4去俾佢地抬走埋。啱啱收工返到去補圖。

Sorry for too long

靚唔靚先
肉償喇屌
大陸妹好易食

咁撚無恥都有

親戚之間好難計清楚, 你返大陸玩,佢地出返錢囉

親戚都唔忍
係我就屌鳩佢地

我之前都有類似經驗
不過親戚唔係黎住
係每日都放2個小朋友係我屋企比我老母湊
打機打全日 午餐+下午茶+零食
佢老母無比過錢
最後成功比我解決左

圖呢

結論: 樓主廢

好慘，好彩我無大陸親戚…

佢地未返到，得呢幾張圖，夜啲再影

隻奸夫俾人瞓到扁曬

ps4 健在嗎？

還好

樓主開聲屌鳩佢地啦
無恥大陸喱唔屌唔化
一分錢都要問佢地囉返

啲親戚真係好撚唔知醜
男朋友啲親戚又係咁 出埋錢包機票包住包食黎

有玩fifa 喎

起個雙飛補數囉
大陸妹好開放多數肯

強姦完你俾返個屎眼你屌得唔得？

啥？我不明白你在說什麼

嘩屌你老味呢句一睇就有個畫面出黎

so9sad
最差係扮唔識聽，面皮厚到呢

HJ2Q

完全唔明佢想表達啲咩

偷影

貼D平反六四,釋放劉曉波落佢地個GIP啦

美腿

幾多化妝品都唔掂啦

哇屌，肥撚到咁化咩妝都冇用啦

樓主屋企好似好大

哇我屌你老母呀！

另一個

佢地習慣有大食大，同枱食飯係最有錢嗰個比，完全唔覺唔好意思

死肥婆 犯左暴食之罪
浪費地球糧食

身同感受

買美極算啦
買乜鳩化妝品都冇撚用

btw 你地自己都有問題

幾百蚊踼佢去酒店咪大家開心囉

又要懶係好客

你係比大陸親戚偷PS4個個?

佢地唔係到就拎返啦，咁無禮貌問都唔問就拎人d野

d唔熟既人無啦啦搞我d野我會好嬲

研究顯示 鐘意粉紅色的肥婆十個有十個都係唔知醜

新舊登咁多故仔又偷notebook又偷ps4咁多故仔，你睇完都仲要引狼入室既
咁抵撚你死啦

諗起之前有巴打比親戚偷PS4報埋警

開火怒屌 趕鳩佢走啦

我屌

樓主你男定女

有左bb ?

似係肚腩大過波

支持樓主打鳩佢地

不了

快啲收埋佢

絲打add你psn一齊打機？

另一條女呢

你唔會想睇，怕你不舉

點解你會忍到？
比著我，開左佢拖

蝗蟲最愛衣著

屌 一睇到幅圖都知道蝗味濃
真係有陣時親戚都冇情講

我都係呢隻色，好慘。

真係表妹？

收返埋去 拎返走唔使理佢咁多

哇屌 一係屌到佢喊
一係拎撚走哂d野鎖埋門搬去酒店幾日好過

我都唔想係

你晚晚攬住既奸夫比d大陸人攬
佢地個頭有無蟲架
攬到臭哂

見佢個西口西面樣真係好想車巴佢地

樓豬準備兩支美極今晚肉償啦

肥斯大隻

屌 咁有錢買咁多野都唔捨得住酒店 好撚貪小便宜 我啲大陸親戚都係咁 不過我屋企冇客房 訓地下（瑜珈墊）都要黎 唔知咩心態

我老母又係成日賴好客叫D表弟表妹落黎玩，次次黎都痴飲痴食，黎親都燒我銀紙

洗我錢都算當趕瘟神，但佢地既態度真係世界級

有次表弟行旺角買鞋帶唔夠錢，問我借左千二蚊，話轉頭返屋企比我，點知一返到屋企就沖左入房關門成晚冇出 直到阿媽逼佢出黎食生果佢先死死氣彈出黎，咁我緊係食住上拿拿聲追返佢數，點知驚喜黎拿

：這裡一千塊人民幣，換成港幣應該夠1千2百多了吧，那就這樣，有多的給你不用還我

我即場掉左疊錢落地下，阿媽嚇一嚇即刻拉住我，條冚家剷見唔對路即返左入房，之後我仲要比老母屌話我大蝦細（條冚家剷已經20歲，我唔覺得要當佢係細路仔看待）

老老實實，你就算同我講冇錢，你客客氣氣既，我送對鞋比你都冇所謂。 你借我錢在先，轉頭還人仔比我仲要我幫你計匯率，仲要覺得我係賺緊你錢，我完全諗唔明咩教育制度同家教下先可以出到咁樣既垃圾，真係純天然無添加無雜質既垃圾

一句到尾，大陸人全部都係蝗，垃圾

點解你地大陸親戚講普通話

睇完好驚
依家同朋友係親戚屋企住緊
親戚話擔心我地安全，成日接出接入，又驚我地唔夠錢使請我地食飯，買野食俾我地食
不過我有送大約800嘅瑤柱同埋9紀俾佢地，日用品大部分都有帶全部野都冇亂掂
我朋友就送500蚊瑤柱，但食飯買野呢啲，完全冇俾返錢嘅意思，我用緊廁所中途出去拎衫就搶咗我個廁所用去market叫佢買返啲野食俾親戚又只係買少少就算
相反係我自己覺得唔好意思想俾返錢同埋唔想佢接出接入

屌

全部大陸人都係垃圾來

大陸住正常都講普通話，佢地仲識講福建話，次次講親都好撚大聲好撚嘈

我大表姐都係大陸人，但勁好人。無論係我去佢到，定佢黎香港，佢都會好照顧我。出街請我食飯，就連買化妝品都買埋我嗰份。
講咗好多次唔好，佢都係咁。成日用佢錢真係好唔好意思。
好彩我表姐唔係樓主啲親戚咁
表姐我愛你
利申 六個表姐入面，得佢咁好

追完post 我覺得先屌鳩你老母先
點解咁多支那蟲打擾你生活? 因為係你老母

好有共嗚？
去好靚好耐歷史嘅教堂行，影相要俾錢，佢唔肯俾，我一個俾晒，影完send返相俾佢
我第一日已經同佢講咗未沖涼只可以坐唔可以訓張床
呢個係因為我鍾意乾淨 有啲類似潔癖咁
佢今日一到屋企同我com被
行程全部我plan，搭咩車我一個搞掂

支那人都有好人嘅，不過萬中無一
我其他表姐都係勁惡頂

肥芝d fd黎嫁bo

早兩日上深圳玩
朝早九點幾諗住去皇崗過關
屌你老母幾百人唔同既旅行團等住過香港
唔知以為睇緊Discovery Channel 啲動物大遷徙咁
真係一班蝗咁

呢啲情況多數都係發生係好淋善嘅人身上 你係惡嘅係話要佢收錢個時佢扮聽唔明時候就要大大聲屌啦 又唔會成日見嘅 屌撚左先囉唔比錢咪話趕佢地兩條撚樣出去訓街 自己唔出聲唔發惡 唔拯救自己咪會搞成咁。淨係識得一味係網上做鍵盤戰士

之前睇台灣旅遊blog
話佢跟一個外國tour 有準備野食
點知突然有個大陸tour走去拎晒佢地啲野食
個外國導遊又同班大陸人溝通唔到
雖然好慘但好搞笑

有屌佢 唔算惡 佢扮聽唔到 黑面

同即刻駁嘴一樣咁尷尬

巴打 我以為個post係我開
啲仆街有錢落黎玩 冇錢住酒店？

屌多一樣
我自己兌錢
佢叫我幫佢兌埋
我話唔得 因為我係屋企人幫我兌嘅 唔太方便幫佢兌
佢就話我
我兌果陣滙率5.94
之後佢自己兌係6
又係到話我

肥撚到

樓豬要放啲女嘅圖都加返句慎入先啦

Sorry

啱啱落左去食飯

蝗蟲+肥婆
冇得原諒

你地d親戚唔係由細玩到大?
仲要唔識廣東話都有

去過福田口岸過關先恐怖
個次撞正成班小學蝗蟲放學
成個大堂嘈到仆街 耳膜都穿

買兩包鷹粟粉拆盒
臨走一個gip一包送俾佢地啦

攝好啲喎記得

好毒

2001 件個樣似30 幾

鷹粟粉邊關毒事
係過關可能麻煩少少
不過又唔會過唔到關既

支那人咩都走水貨
走埋生粉幾出奇

送打美極俾佢拎返大陸

兩個都咁撚大份 唔怪得之啲化妝品一下無哂

一個大陸親戚都冇

你老豆/老母係支那人？
點解會有支那親戚

食緊條象拔蚌

笑撚死 唔爭在係文具舖買多把BB彈槍再用小熊維尼花紙包好佢放埋落去 可能永世都唔會再見

垃圾蝗親戚

樓主我想同你做朋友

我比啲建議你

Dum撚曬佢啲野出街

佢班仆街早排又話唔嚟香港？

唔知點解 啲蝗硬係有陣臭味但我講唔出係咩味 佢地有無

今天的我

有啲家教既都係自己俾自己 爭俾錢都似

我係你就收返張飛平放又好乜都好 射落海都唔益佢地
然後佢地唔係度個陣攞返佢地買既野 唔啱用既都試用下先 然後佢返黎個陣同佢講都唔好用既

佢地好惡，不敢靠近

最尾有冇比番錢

呢啲時候緊係鬥痴線逼佢地走
佢搞你隻公仔即刻扮痴線同隻公仔係咁講嘢
凌晨時分仲可以

你主場 驚乜撚

既然佢地唔喺度，就算喺度你都唔夠膽影佢地架啦
你幫我影晒佢地d 底衫褲放上黎啦

買條叉燒夜晚唔踎係佢地訓緊張床既隔離奶啦

哇屌 大撚咗肚？

係我就趁佢地訓緊教攞水浸佢地電話再整乾佢啦

掛住打機，唔記得沖涼 個廁所又俾佢地霸住左

樓主男定女 咁怕事

見圖想洗眼

絲，但係屌佢有用咩，連老母都幫個外人唔幫我

戇鳩仔

人地對你你唔客氣 你仲洗對人客氣？
你個人無立場嫁咩

BB彈槍就真係出事
生粉就坐下姐等結果姐

有無3p

屌佢地一次 以後都唔會打搞你 一勞永逸

不如你真係毒啲去對付佢哋以免後患無窮
如果唔係有得一次佢哋就會再有下一次

通時啲老母會覺得親戚一場有咩好計較乜乜柒柒 轉個頭屌返仔女小鳩氣都唔出奇

我講就勇武姐

有咩係你容忍唔到既，就直接同佢地講啦
對佢地仁慈等於對自己殘忍啊巴打

其實理得佢係邊個 影響到自身利益已經係構成一個問題嘅存在 但係佢影響唔到事主嘅話
佢走去食屎都唔關自己事

今晚扮痴線嚇佢地住酒店啦
但希望佢地啲錢未使晒，唔係都問你屋企「借」

收到風聽日同佢地澳門

我啲大陸親戚好癲
我上親去就比錢我洗 又帶我去飲飲食食
間房24小時開冷氣都唔係問題
起居飲食完全冇問題 直頭帝王級享受

吃喝玩樂

屌等佢地兩個自己去啦
唔係又請佢地去玩咁撚樣

起碼係自己過唔撚去，大不了話M痛
星期六日得一個陪啲傻鳩

比個psn黎一齊踢fifa咪理鳩D蝗

講多少少，其實我都係，因為我係最大嗰個，婆婆好錫我，返去探佢都係住佢間大屋好食好住。我自從有工返我第一時間就俾左二千婆婆袋，孝敬佢。

但係呢兩個表姐都係我呀姨生，佢地一早嫁曬出大城市，如果夾硬要我對佢地好當報答婆婆我真係做唔到

偷偷塞幾張零八憲章同埋劉曉波既照片入佢地行李

我都係
所以佢地來我都會禮儀上請佢地吃喝玩樂

入到去未見第二班蝗囉
講笑

所以我覺得大陸人都好兩極
蝗嘅可以好蝗
豪爽嘅可以好豪爽
點解會咁

又多個受害者洗面奶英勇戰死

唔好用蝗螞咪得

仲有咩未收埋好拿拿聲收埋
留返啲過咗期嘅

原來佢自己都有帶嚟⋯⋯仲要係miniso 既
唔小心跌左落廁所
同洗地桶
等我幫佢放返好先

開左蓋索下陣味先唔小心跌啦

索完怕爛面

換洗潔精溝洗頭水啦

巴打 上網好似有隻韓國脫毛膏 幾分鐘咩毛都脫曬
你估對頭髮有冇用

笑撚死

屙完尿屎再唔小心跌落去
p.s.記得沖廁前跌

做左好事心情開朗

呢幾幅相抵比正皮

咁老土又係支那都有好人論

有時唔係話好人論既，佢老人家不把年紀，我尊敬佢

屌大陸狗真係好撚厚面皮

低賤劣等既支那畜就係咁
好彩我老母從來唔會比支那親戚上屋企
俾佢地整污糟我間屋點算？賠唔賠得起？

lm睇絲打玩9佢地

你説啥？

有個表姐係羅湖做嘢
年年過年前幾日都會喺我屋企住陣先
係屋企佢又唔搞嘢
最多借個叉電位
仲會幫手洗碗開飯

放粒臭丸落佢地個喼 再溝天拿水落化妝品 辟下佢地陣郷下除

老公勃扇.......

淒涼

似乎越黎越精彩咁，多咗好多圖

買個有winnie the pooh既gip比佢
再痴張平反六四落gip底
包佢上左去 唔會再返到落黎

抵撚死邊個叫妳媽招呼蝗?

樓主你真係好無大志
睇到我好唔据 比我就屌撚柒佢
利申 絲

同佢地去澳門唔好帶咁多錢

去澳門果陣收埋信用卡/提款卡，淨係帶夠買來回船飛嘅錢就岩

驅逐胡虜 匹夫有責

咁樣衰唔好比佢入門口啦

屋企有乜值錢嘅收埋曬先

趁佢地訓覺開鳩佢WECHAT SEND平反六四,習近平下台

睇到都好嬲
絲打快啲屌柒佢
啲化妝品/護膚品閒閒地都成幾百蚊一枝
未問過人就用真係好仆街
仲要用撚晒
心痛死啊

利申 次次見到蝗都會唔小心踢到佢地個喼

人地來你同你媽咪有冇話唔駛客氣呀
咁人地咪唔客氣law

好彩我老豆斷哂大陸個邊親戚

掟鳩晒佢地d 野出街啦

呢張okay 喎師兄

條蝗女用鳩晒樓主D化妝品…仲問樓主男定女個D真係…

痴鳩線

圖都唔想code

文化差異

我有時番老婆鄉下，佢果班親戚都係會請我地周圍去玩。

就算佢地幾窮都好，都堅持請食大餐。

連果堆乜春動植物公園門票都會預先買哂飛再帶我地去玩。

呢個係佢地待客之道

當然我唔知你果班親戚係咪都係咁

利申：非5毛非打手

香港人，咁上一代叔公嗰班總有啲係返左大陸。

呢層我明，但係個點係佢地屋企人都有頭有面，一定唔會俾佢兩個白食白住，唔抵得佢地咁樣落佢屋企人格

樓主你個名。讀起上來好似我一個識既中同。你係咪用真名相近既音

睇到好嬲 好想攞奸夫指住佢地個頭屌柒佢地
但換轉我係樓主都應該無勇氣

psn id 絲打玩fifa 未見過

唉 冇眼睇

平時都係陪打多，廢過達哥

陰公絲...仲有無咩update?
呢d蝗真係死得一件得一件

啱啱送左屋企3隻蝗

終於有教好訓

屌佢 咁都okay 第一眼睇 小肥扮女人？

大陸人+肥婆 連登仔公敵

直接趕走

見到你送飛嗰下覺得你唔掂
其望你之後做返等價交換嘅事
（唔係浸洗面奶，仲要唔開蓋咁簡單）

用過既公仔，算啦唔好要啦。消毒都無用
大陸人係咁衰。你表妹，肥已經係原罪啦

有無新近況？？？

啲支那人真係好撚鐘意着透視衫，由八歲到八十歲都係咁，雞格

我點估到佢會咁屈，一開始又係老母叫我幫手買

問佢拎返錢 唔肯俾就掉曬佢買嘅化妝品 逐啲逐啲掉

奸夫

佢地晨咁早出左去，漏低我一個，應該係去左澳門。
Btw 佢地應該唔知我今日要返兼職，結論係老母應該掉低左我

我外母個邊d仆街親戚又係咁
上到黎個細蝗又搵野dum我隻狗
又問都唔問開煙食 仲話噴出window會無味
仲話間客房又大又乾淨今晚我打搞哂
我之後唔出聲 dum佢個喼出去

樓主好明你感受
我係之前同朋友係親戚屋企住果個
琴晚佢又黎野
我親戚俾咗一大袋手信 同我講想要可以任拎 送俾人啦
我朋友同我講 哈哈入面有啲野我好想買㗎
跟住我講 係啊 哈哈
跟住收咗個袋

佢地真係可以好厚面皮，但係好多時候個情況又唔許可我反枱。

講多單題外話。

早排有個男仔朋友結婚，咁佢屋企有啲家底，上流人仕嚟。咁佢個婚禮係外國攪，咁就請班人去做姊妹，但係機票酒店要自費，個新娘揸大數佢負責俾錢。咁好啦，自費左未當俾禮金預左俾佢劏。點知中途有個話唔去，個話俾矖錢要夾埋佢嗰份

老實講同佢又唔係好熟，啲人係俾面男家先會忍，到最後佢地搵左個姓何賣菠菜叫呀蓮既人頂上（大家自己腦補，真事冇吹水）。咁去到酒店，其他人瞓細房窗口仔都冇一隻，包括菠菜蓮 ，新娘住deluxe 。FYI 佢地係AA旅費

去到宴會既時候仲正，居然夠膽死派二皮利是俾姊妹。話咩多謝佢地嚟。你以為呢兩皮真係入你袋你就大錯特錯。你一接過利是佢仲厚住面皮話，今次真係要你破費啦。結論係嗰兩皮你嘔返出嚟不特止，仲要加料做回禮。

重點嚟啦，新娘係大陸人

襯呢個機會將啲唔想比佢地掂倒嘅嘢收埋

收左啦，佢地兩個人買左三四對潮波鞋，又Nike 又NB咁，潮鞋我唔熟，不過好似幾貴咁

特別講普通話個d

絲打好好笑

屌 係做就做陰毒啲啦 打開蓋溝啲馬桶水落野到

做到咁好叻女架喇
不過再溝洗潔精就正正子

之前有個巴打新年比大陸親戚偷ps4,ps vr仲報埋警，有無人知最新近況？

我都想問

得罪講句
啲蝗親戚當然仆街
但你老母都係有問題同有份造成
最憎呢啲老母成日懶大愛咁包容

人型垃圾

自作孽，招攬班蝗㴝香港已經夠on9, 嘈乜鳩

果排好似仲有個巴打絕版聖鬥士比人整爛又係唔知點

Ho ball

嘩屌 兩隻野豬

俾我就會偷偷地拎返俾佢用晒嘅化妝品 佢地買咁多嘢一定唔會留意少咗

邊個叫你引蝗入室?

我大陸黃崗果頭既親戚好撚有錢
去親大陸佢全包 話盡地主之義

如果佢地去香港 例如新年/放連假
我會帶佢地去玩 都會主動請
但佢地又會話 又要你帶又要你請唔太好
最後又變成佢地請

同時佢地話好少黎香港唔怕洗錢
仲之要夠好食好玩 唔好成日講貴唔貴
變相好似我痴返佢地飲飲食食咁...

利﹕佢地講粵語 無口音

我媽個朋友落黎勁好
幫我地洗衫 煲湯

但啲親戚真係...屌 不能盡錄

犯法嘢我唔做

我想知你點解決多d

我都係 我大陸啲親戚都係講開粵語 普通話唔正個隻
就算係堂表個邊都對自己好好 返親去都大魚大肉 大人個邊又俾錢我洗 搞到勁唔好意思
利申 排中間

樓主知唔知佢地鄉下係邊樹?

+1 個個都對我好好 次次返去都帶我周圍玩 冇一次係唔比利是我 仲好重手

又唔見我咁多個表兄弟姊妹有一個係大陸人？

Btw你不仁我不義，屌柒佢啦

福建人
啲鄉下話gelegulu 聽唔明

乜我有得揀咩？

福建人係咁多個民系中最黑人憎
我住北角見唔少 好多落左香港廿幾年都係無黎規矩 言行又蝗

講嘢又大聲，又要屌我同人voice party 嘈

exactly
屋企樓下有檔野福建人開
之前成日三更半夜講野勁撚大聲 音量係大到成條街都聽到嗰隻
好多人都報過警 先無事

真係想知...佢地喉嚨又唔會覺得痛架咩?

屌撚到佢地反艇啦 咁撚豬

屌呀

有圖加分

樓主應該有錢女

叫我？

咪玩啦巴打貼錢都唔上啦

絲打容忍度會唔會太高
我一定將佢行李入面啲野掉鳩哂出黎 塞哂啲底衫褲落屎坑
同佢鬥癲 癲到佢唔敢再落黎
訓我隻公仔同用我啲護膚品實忍唔撚到 煎巴佢都似

等佢地訓緊覺嘅時候
拎碌鳩拍打佢塊面

好橋

收埋曬廁所d野先啦
一件都唔好比佢地用

吱曬佢出黎 再加水

掉落廁所正皮

咁都忍得屎都食得啦
開左蓋先唔小心跌落廁所啊嘛

隻公仔已經受污染, 無得救
支那蝗嘅污糟

樓豬係巨人？
個指甲拑同羽毛球罐咁大

屋企住公屋, 我屌屋企人話會報警, 公屋唔比人暫住

樓豬咪又係支那種

寫d 平反六四紙仔 偷偷塞入佢地個袋到

到過關時

識溝一定係溝漂白水

去人地屋企作客屌返主人嘈係咩料

同輩wo 阿生

膠紙筒嚟嫁肥婆

上嚟開post之前洗唔洗俾埋族譜你查

直接兜口兜面屌柒佢地咪得,上網同人講有咩用?
樓主真係同廢物冇分別

屌左啦，佢厚面皮我可以點

屌你老母臭閪 你老母俾我屌到反白眼你仲喺度廢up
不孝子

佢地啱啱返到，勁嘈，儲緊氣爆seed

小心屋企唔見野

支那人係賤係垃圾
上次啲所謂親戚嚟香港買嘢
我阿婆話人地有老有嫩即刻懶殷勤送出送入
問班蟲食晏去邊，即刻話太興，叫撚晒燒鵝脾飯
屌你老母到俾錢嗰陣就靜撚晒
上到我阿婆屋企食撚晒啲生果
個𡃁妹拎撚晒我啲繽紛樂
我阿婆仲叫我唔好咁計較

支持樓主用對街邊啲曱甴嘅態度嚟對你屋企啲蟲

你開佢地d戰利品攞返357個名牌袋放返出去 攞埋佢話試用完覺得好好用既護膚品走 就抵得返條數

啱先對佢地大嗌，嘈夠未呀妖，唔洗抖呀？
全部人靜曬望著我 ，跟住我縮返入個睡袋面

叻叻豬

樓豬啲手指幾靚

講就兇狠做就⋯⋯

做埋曬d小學雞嘢 典型鍵盤戰士

發夢樓主唧哂佢地啲護膚品落垃圾桶

quote]佢地未返到，得呢幾張圖，夜啲再影

隻奸夫俾人瞓到扁曬[/quote]

老老豆豆點樣牛龜咁大隻喼 左一個喼好迷你 你見過咩叫牛龜咁大嘅喼未

淨係識上黎嘈

利申 冇支那親戚

隻奸夫擺落洗衣機洗，用手洗mode,
洗完又一條好漢

做得好

樓主做野唔夠兇狠 佢咁厚面皮洗咩讓佢三分

我啲大陸親戚好好
幫佢地香港買野死都要俾返錢我，返到去啲洗費勁快手幫我俾哂，我銀包都未搵到出黎
臨走又叫我拎好多野返香港，仲驚我唔夠錢洗塞錢俾我
不過每次都會偷偷地擺低啲錢俾返佢地
Btw好掛住班侄仔侄女

on9
屌唔屌鳩兩條大陸妹佢對自己負責架啫，關你撚事咩鍵盤法官

樓主應該一開波扮痴線嚇鳩佢地 直接開佢地波你老母實屌你 不如等佢地知難而退

佢厚面皮姐，我面皮薄呀，我都要面呀

Btw 成日覺得洗完之後冇咁滑，點攪？

我知大家都好有心，但係一嚟我面皮薄，二嚟我劏雞都冇力，嗌交都仲細聲過佢地傾計 我對奸夫唔住呀

佢地幾時走

屌你老母 死全家啦你

過幾日會變返順，我都唔知點解

樓主冇撚用

最錯就係你老母

個女啲嘢比人霸晒用晒仲係到懶好客，你老母係咪會買返晒比你？

咁都有狗公

係，我都覺

又排都唔走

有無咁斯文阿

唔發火只會當你病貓

操你妈B，为什么把我跟我妹放上论坛，不满意可以当着我们面前说清楚，用妳那一点儿化妆品，有必要那么小家子气吗？

放啲唔帶得嘅野返大陸等佢地一打開比人拉

好似啲乜嘢天滅中共 平反六四呢啲 放係佢張身分證卡套入面

一過關就

廢物樓主
咁都忍到屎都食到啦
比我成個gap 扔撚左出走廊啦

老豆老母兩邊都無蝗親戚
但有個表哥娶撚左隻蝗返黎

好似係喎
新朗好靚仔

根據上面某d巴打既準則，你都係蝗種

隔住個mon都聞到陣蝗味

打橫擺散熱會好啲

真蝗蟲？

Btw 樓主小心屋企唔見金器 ps4 etc.
一陣又話拿你少少金器咪咁小家
貼平反六四sticker落佢喼啦

樓主住香港仔？

樓主，左邊伯母嚟

原諒我，我認我仆街

其實你啱，不過我都係主張數還數丶路還路，費事煩

福建人最仆街

唔你啦

人間慘劇

好毒 不過我鐘意 可以用黎對付痴係我屋企長住班蝗蟲

出現了

我大陸親戚黎左
帶左3個細路4-8歲
最細果個今日唔舒服係個廳度瀨屎

好彩無支那親戚

戲肉黎啦

唔係講笑
支那捉槍捉得好嚴

今日有無update???

話說尋日佢地去左澳門。佢地返到嚟之後我fake 我老母話佢個旅遊証件已經過期。話咁樣出境入境唔啱一簽一行規矩。

跟著我老母今朝送佢地去深圳搭車

我老母返到嚟同我講話去澳門冇問題，但係發現嗰時已經出左境

唔知係咪走得太急，佢地仲漏左盒eye shadow

會唔會話你偷咗佢盒eye shadow架?

唔會掛

樓主咁撚醒
早啲送走班柒頭好過同佢地鬥

見佢去澳門玩得咁開心，神來之筆順水推舟姐

老母仲話我老點佢，我即刻扮白痴

啲面皮咁厚又唔知醜嘅人通常都好狡猾

放公仔係間房係咪onlun79

完全feel到樓主果種憤慨

假架 ? lol
有冇咁岩有咁大粒花生 ?

我明你講咩 睇睇下又幾過癮

倪晨㬢真人真係好靚

樓主去男朋友/朋友屋企避下算啦
比著我未見到佢地已經離家出走
帶埋星期一要用既野拖返個牛龜出走下

講就易 有得揀我都想搬出嚟自己住

唔關事, 唔只係支拿人, 好多外國客黎到都係當人地屋企係免費酒店;
奉勸各位唔好俾街外人住你屋企

狠心啲啦樓主

扯左旗。

聽我講，去買把GBB, 800蚊左右全金屬嘅，Glock/ Desert eagle，係盒入面貼平反六四，鎮魂劉曉波，之後用包裝紙包靚啲，臨走前送俾佢，叫佢送俾鄉下啲細路玩
就算過關查唔到返到去一開都嚇餐死

可以一戰

笑那死
玩到咁大!?

坐最小8年

你d大陸親戚是咪好窮

絲打你好慘